[香港人要真。雙普選] 曼聯終極爭取民主暨林鄭木狗即時壽終正寢吹水區 [639]

善心打破尷尬

push this

推

今晚有冇免費頻度有播？

Lm

James t仔正選

4231 馬仔正前

United XI vs Perth Glory: Romero, Dalot, Tuanzebe, Jones, Young (c), Andreas, Matic, Chong, Lingard, James, Martial. #mufc

Dllm又羊正選，俾雲比沙加我睇呀

lkk連後備都冇？

如果黑B成個TOUR打得唔錯既我覺得可以唔駛買中堅住
但條中場點都要買

應該半場換曬成隊

7點tvb有波？

冇啊 要mutv比錢睇

渣古後備都冇 真係走？

世紀大騙案 同名同姓同樣但係唔同左人

Lindelof, Bailly and Grant also not involved tonight. #mufc

Jones

最後一季 阿狗fan都狂屌緊山狗原地轉拖慢晒 又只是吊D波入禁區

希望T仔同james有好表現

就睇下james咩料

沾屎

係咪得mutv有？

有冇手足有帶garmin
想買嚟跑下步做下運動同埋個樣靚仔嘅，應該買邊隻好

Young 又贏

電腦睇順？

又要靠撚羊鎮軍心

仲有件垃圾lin, 希望有人睇中，拿拿聲賣走

我都想知

好掂

完全唔記得左中場中仲有P仔

上年睇順

唔好發覺啦 lin呢啲鐵飯碗黎 個位隱過8成人

買左mutv

咁早出陣？幾點開波

屌，比曼聯個ig佢管直播屌空氣算la,踢咩撚嘢波丫。冇腳好波

Lin應該強勢加盟我曼Marketing專門負責MUTV IG Twitter 季前熱身賽出黎扮下吉祥物咪幾好囉 唔好再出場啦

lin唔識串out !

慈善賽個次ok

有波睇 正@3@

用手機買，係咪可以用電腦睇？

今日買咗 一年MUTV PASS, 唔駛再搵LINK

可以

除左暑假，平時有咩睇

諗下買邊個Plan先
好似得Summer有用
但年費都係218 好平

MUTV 有冇得睇埋英超直播?

差唔多啦, 平時真係冇野睇

聯賽杯果D 有無？

平時係咪得U23 果D？

睇吓青年隊, 經典賽打吓飛機掛

咁買一個月算

講定先

占士真係英冠料 全場隱形 大水貨

用iPhone買好方便，一入去禁一下就可以APPLE PAY

我買一年支持吓

唔炒木狗不了
罷買波衫添

幾點？想睇

送錢比美國佬洗

一個月好抵睇 一年不了

木狗幾時可以搞掂Bruno, 但似係做水魚貴價買Maguire

爽，仲清過Now TV

真

已買

唔係轉去買費倫天拿嗰隻咩？

幾銀

lin 馬 占屎 邊個會打中間呢

已買1個月

thank you and goodbye james

自己開APP啦，一入就叫你買

METOO

有冇link

mutv啦

死黑警 棍棍打頭

有無人試過AirPlay 上電視睇？

媽咪出咗街偷唔到信用卡

手機禁兩下掣就得啦

$53買一個月咪得

真係抵到爛 睇6場波

隊波廢撚到咁 加埋隻木狗鳩買
53蚊都唔想比佢賺

等左兩個月終於有曼睇

個個都買咗mutv, 咁夜子幾時直播自宮

買得2件, 一件仲要英冠料. 木狗仲好意思要人課金

係街 求電話link 想睇James

iphone 經appletv 上電視睇都好清

mutv個app有冇得chromecast airplay

最多我義務幫你拎黎煲湯畀各位手足飲

MUTV

chromecast 應該有MUTV APP？
可以搵下

又有得睇福仔輪椅射球

應該可以

Lin

睇唔睇波好

希望半場換綠木

可以 一個account 通哂

買左了，APPLE PAY好掂，幾秒Done

Yes
仲可以射上電視睇

Mutv有冇得重温比賽？

係咪仲放緊煙花

yes

對面有d得15歲

左羊

作客衫

肉眼睇入座得七成左右

第一場又正選隊長

young

件衫真係好柒

幾個廢老都好型呀
得個樣

同粉紅色差唔多

屎色

決賽級數既排場

澳洲場都幾靚 仲放晒煙花

土著

毛利？

唔講以為世界盃開幕禮

遲開？

james 好矮

點解人地d場咁正 奧脫福

我地熊餅carry 得好好喎粉紅色

咩料 有土著架咩澳洲

點會冇

New stadium ,2年都無

同lin差唔多

下年餅義士就著件金色比你睇

佢個場靚過英超4分3隊既場

我個fd係果邊飲醉酒係巴士打過土著

開波啦咪跳啦

有咩正 觀眾席遠到仆街

香港都有圍村，搶包山啦

james比盡中超料

觀眾席同球場咁遠 有幾正

馬狗打前，你好醒醒定定

掛住上水單野，無心機睇

港超

Glory Glory Man United

正過香港爛地先
比我係球員都唔想跑

ok

多用途場

James 留低打澳職啦屌

用香港比就算啦

對面個贊助都係車

雪佛龍VS 現代

羊上一世做過d咩點解仲可以做隊長

D 土著好撚串
我有fd 成日都俾佢地R煙食

佢踢場波都800蚊，連P仔無得出都印
應該年年買

mutv 訂左一個月佢話會自動續 點樣cut?

咁唔止一個留

真曼

有會歌

又係羊比直線Carry

我個fd話個土著係土著啤住佢
之後佢臨落車果陣打左個土著幾野再即跑落車

JAMES又係打左邊 買黎做咩尻?

係巴士啤住佢

又要睇羊

屌, james廢撚到, 空曬都省人

比木狗話比人聽買左人

good cross

馬仔 福中間 lkk chong右 James 山9 左

JAMEs

James wow

比左兩下靚波啦
James廢咋

羊
2 Key Pass
1 Tackle

馬迪嗰種廢

一開波就搶,好勇武

咁撚廢 降班未

大碌射乜

廢馬又係中間甩波

見到21 號以為係HEHE

馬迪 澳職都妹甩

羊
3 Key Pass
1 Tackle

希望佢有hehe咁熱血

馬仔走位

廢好多，有少少怯場

第一場熱身賽姐

個場好細

P仔軟射

港超料係咁上下

一早都話佢打左邊架啦，係你地成日J佢打右邊

根本佢係買黎做後備試腳先，點會直接比佢打正選

羊
4 Key Pass
1 Tackle

P 仔仆街

羊好搶鏡

free kick tactics

跣

買返黎都億幾兩億HKD

占屎啲出波唔多掂

用黎打熱身賽就夠了

James好多波踢喎

9人場黎？

james 做水貨未??

羊好勁

James右腳打右翼出波算啦

水貨

7人硬地

好掂，下季正選

馬迪好差

馬迪唔撚掂

踢多5季正選都無問題

不嬲一時時

英超chur一兩個月即刻謝皮

我懷疑唔俾打右邊, 有咩可能換晒人都係只打左邊

🤷🏻‍♂️基本野

上季係比摩蘇狗全勤先無力

Matic lan la

咁係領隊廢
費SIR都唔會全勤史高斯

g持

姓馬嘅人都係垃圾

好撚廢呀 馬迪

matic呢個月谷唔返起真係唔知點算

買防中啦 屌你老母

開季羊出啲波係幾好

matic真係老啦

Rose Ma 高質喎

唔買人, 老蘇應該10場內gg 被炒

買左james

羊隊全能到仆街
壓到入禁區頂

其實sob既足球哲學係點
睇左咁多場都未睇到

大陸打翼好過

James同dalot唔錯

英人 後生 黑腸

馬迪完全未上力

6 Key Pass
1 轉邊
1 Tackle

Dalot rm awb rb la

一腳踢比兩翼 自己玩

終於可以好快睇到人話占狗

成班J隻英冠仔打右翼

romero

屌, 後防俾班澳職逼下波都唔識猜

大碌飛機左兩球了

左羊斬波靚十倍

daddy雙翼齊飛版

Chong

沾狗似係死右腳, 正宗華西接班人

左右喎

James唔打反擊好似無咩用

打澳職都怯場比返個正選山神啦

手機下載MUTV
比53蚊
睇一個月

好撚廢下

鳩猜戰術

回傳夠未？

on9仔連加特個款真係好黑人憎

我猖ig條練波片廢到咁就咪po啦

個中場勁廢
Lin P Matic

悶到仆街

開始西

無人識扭入去

陣地戰都你咁廢

左路 馬福山占
踢到咁又等炒領隊

預計打啲防守隊就會咁

兩隻廢翼

ok,以後批准係英冠買人

馬仔好波
James 走直線唔錯

笑死 打小兩件咁

Jame出親都地波

又唔識自己1on1突破
又唔識插入

買人 10場內都炒 信我

同我打fifa一樣

呢條中前場 零突破零創造

James 怯怯地都屌打Chongy

法國依班友仔唔識拉空走位

中堅個力架係杜仔黎?
咁撚黑認唔到

但得720p

CHONG真係LIN咁既料

對住澳職, 咁多空位, 傳中都唔到位

成班以為自己乜包皮尼馬玩Cut In

啲中路鳩撞同黑警鳩推前防線一樣

唔怪得個個都chur到羊咁盡
陣地戰廢到 完全打唔入 就靠羊燒味

t chong 真係唔係好得喎

佢英冠都好似得個快字

Chong後生過lin咁多

P真係廢物黎 都唔知續黎做咩

如果計初頭，Lin勁少少

半場準備輸一粒 我話嘅 歡迎BinC

到而家咁多球出波都係james硬爆人地右閘
對到啲快既右閘應該又係收皮
中前場無人傳到直線/吊波 lin都係駁下腳咁
Sob教好似都係無咩練到啲走位

兩隻翼 一停二望三回傳

Chong真心無前途 一扭就甩
搵dalot打RW 仲有效

係咁吊比 James 跑

可以諗定邊個接手

唔得 好悶 悶到訓著

叫做有拉邊先
但佢打左無咩用，左邊咁多人爭
佢右路拉到邊先有用

一個好普通既後生仔好多人都做到佢做既野

都有腳遠射記得下

杜仔好似唔錯

tahith chong 之前吹奏到成個全能進攻中場, 古烈治咁樣, 應該係獌垃圾青訓負左佢

同埋lin係有啲狗屎運

楊同lin 玩夠未

2個出晒既後果

對澳職都踢到咁

chong廢撚過lin

就訓著

中場冇fred澳職仔都猜唔入

就咁睇下年應該係打高壓逼傳切
但啲人一係唔識走位一係個人技術有限

不過講真落場嘅都無乜邊個係正選料
睇定啲先

睇到可以剩係聽聲禁手機

降班啦，熱身都踢到咁

呢隊英甲打唔打得贏

Chong係咁撚想爭波踢
自己走岩位先啦

中國人無一個係無辜既

成隊好似得普巴識帶波

撐杜B

妹妹degea想走都合理
對住呢隊波

都幾悶下

呢幾年不嬲上連登屌波多過睇波

占士啲first touch唔多掂

半場最小換半隊

羊

件新衫幾樣衰

young全能到仆街

Chong除咗個look似guilit邊忽勁

換成隊 講左

點解james會係中間

買唔到 bruno 真係收得工 完全零創造力 帶生個波既能力一個都冇

屌 以為入

朗隊接班人

真係廢到。。。買隻跑狗做乜。。

Sob lan

一開波個幾下直線

睇黎下年又係要靠羊了

佢射罰球真係Mata之後咁準
唔明點解成日比福頭射

後備先係下年正選

其實睇得出有無打常規比賽正選差好遠，你睇t仔james雖然打英冠，不過常規正選，出到黎d決定同信心都好好多，mctom dalot同理

羊打翼好過啦，見佢落剷真心驚

後備席黑到

罰球入其實無咩所謂
Friendly係想睇下啲戰術同組織
但係乜都睇唔到

bruno買撚到而加都未買到

超新星

無球就係咁跑入中間佔中

呢隊後備隊嚟？

第一場熱身啫
唔洗地底泥住

禁區恐懼症呀 羊落到底但個禁區一個人都冇

呢隊波真係降得班

羊打翼
然後James打閘 Overlap 走位

撚羊竟然係暫時最搶眼

無人想黎
Pogba ddg話哂都當打
想走去拎到冠既隊都合理
因為下季我諗都係雞胸

All lan

成班友頂波仲衰過LKK 成班身型都無

Young>>>>> all

Goodbye and thank you sob

就算係熱身賽, 對澳職都靠羊鳩斬入去好羞家

咁撚狼

渣古

好耐冇睇過呢種西波

7>21

英冠仔應該傷多過踢

打左咁多年，點都有d板斧既，係全勤個下on9姐

個靚月咋嘛

如果普巴唔走 我估佢唔會黎曼可能唔會再針佢添

對面Perth glory 咋！
都踢成咁就仆街喇

車仔青訓odoi好似勁過chong好多
起碼過到人出到波

感覺到開季都要靠撚羊carry

咁全勤無得怪佢嘅

廢到

6Key Pass
2轉邊
1Tackle
1威脅射門

LINGARD CAM

Lingard

Football heritage

表演賽都咁廢

傑志對珀斯光輝仲好睇過我曼

鐘斯好似幾勁
定對面廢

佢上季全勤咁制
又老 有出錯唔集中都正常
但抖夠再踢其實幾勁

西波

吹奏sob班人去咗邊

人地都係出後備

咪又係靠牙SIR

你咪繼續唔好買人囉 木狗

Lingard打CAM唔識回後接應 同前鋒平排企做乜柒

頂唔順 悶到訓著

唔係有新仔睇真係唔睇

之前敢帥拎半隊青訓都屌打美職

有新仔都開始屌唔住

又係無右路

咁對面打532又真係好難攻既，不過我曼d one two 彈彈波真係英冠都不如

不嬲除左駁腳無乜用

廢過James真係英冠料

Sob好似真係未夠料教

妹同渣古完左今場應該正式提出transfer request

岩先先貨左一個月MUTV 依家已經想退錢

T 仔好肯出腳

敢蛇7-1 LA

6連勝贏埋ICC

又要打傳中又要錯腳翼

而家係出緊英冠隊喎

英超好多波都係咁難攻

咪咁啦
53蚊食餐飯都無左

chong 同 lin

馬

搵依個垃圾打CAM 摩狗年代已經做緊

食餐飯仲開心

P仔都好一般
青訓

佢同馬迪今季做輪換會好好多

仲有依家場上踢緊既有幾多真係會係正選11人

至少唔洗受氣先啦大佬

好有衝動半場之後先再返嚟睇

好撚悶
諗起當年v92 d 鳩猜

啱下午茶嗌件西多已經30

買左半大全大睇黎收得皮

食餐飯都有意義過睇呢啲波

其實占屎右腳點解左翼. 蘇蛇真係當佢洛賓咁用?

佢打cam咪又係回後有咩用
直線又唔識比 突破又無 遠射又無

我曼d波慢半拍
傳波嘅俾插入嗰個永遠都是望到先長傳 而唔係個d套路
唯一亮點真是tuanzebe

駁腳料

杜仔好定

回後又冇作用

講真 鳩猜應該無咁攰
而家係鳩跑

澳職，緊張大師Jones都定啦

依隊要搵哥狗/高狗先識教 但人地對垃圾曼冇興趣

係
木狗唔買多兩個人換血真係$53都慳返

問心
Chong 麻麻

係咪好耐無睇曼聯？

一路屌但又一路忍唔住想睇
踢好啲啦

問心 成隊都麻麻

澳職都唔定 返到英超比鏝熱猁咁壓回踢

珀斯個班係咪正選黎

救到

撚羊可否不要老

Goodbye and thank you Lingard

上年出左幾場，少少靈氣都無

T仔身型幾好J

比綠木同天使打下仲好啦

咩選都冇借口啦

見你地屌LIN屌得咁大力就知佢一陣會負碌入波

朗隊可否不要老

我都覺得

屌，淨係打反擊叫打得好d因為夠快，打陣地one two彈彈波又彈晒出界，打9斬又廢出波垃圾頂波，遠晒又無人掂，都唔知開季可以打d乜7

T仔真係幾好

Dalot Tuanzebe值得更多上陣時間

7月都有西波睇

Thank you and goodbye young, lingard

英超應該好少喼啲失誤
比啲組織睇下ok?

羊呢d定位不嬲係慳住用
本身有質素 但長出佢咩都死啦

好撚廢 兩邊翼換下位都唔識

正選副選都唔會係英超水準啦

出半場啫

占屎賣點係速度, 但放佢踢左, 下下攞波cup返大位, 蘇蛇果然戰術大師

打羊打左邊正常好多

不如半場簽約送Lin去澳職算啦

呢個係教練問題黎既 正常唔會擅自換

條中場創造力真係
屌你木狗快撚啲買人啦

其實同依加馬迪一樣，真係要慳住用

見到lin 諗起佢師兄聰明仔話自己係spanish style player

james好好J
宗師唔該坐返後備/賣 thanks

重諗住賣普巴

上半場最好係佢

我係普巴都無心踢

佢英冠都係打左邊ok?

成隊留係澳洲算喇

屌你老尾成隊連過咩黎

咁睇聰明已經夠打正 實好撚過 P仔先

睇半場算

應該無落order比佢1on1?

換到大巴拿咪得囉
唔通賣完普巴唔買人咩
佢經理人話佢想走

呀chong唔多掂 啲波離腳到 又慢

D走位決定一樣咁鳩

條右路廢到

牙莊果種隱形感

P仔 = 金毛聰明

james 真係好撚快

佢經理人淨係想分錢

Chong dalot零配合

好撚悶

對唔對得住澳洲班球迷
踢到咁撚樣

唔係個爆炸頭都搵佢唔到

P仔真係攻中又唔係，CM又唔得 得一招遠射

夜神幾時切jer

我覺得下季分分鐘t仔排得前過jones

TVB獨家播呢場咩

借Chong出去練好過留隊

馬迪連面對面傳啲波都傳到勁撚柒，我屌佢老母

隊波好似係final third控制到少少

lin都話可以後備輪換下
chong真係睇袋料

唔講以為睇緊澳職聯

對面洗唔洗泊晒大巴咁

綠木

佢打攻中會好過lin

夠人睇袋了 thx

Chong救角

T 仔

打右邊出返山狗無咁嬲

最好對面場場大巴 等班友練習下

曼聯6倍？

山狗都唔會打右邊嘅而家

草地咁閪都跑咁快

No 12m??

講真呢啲野求其搵個後生仔都做到

啲主將全部冇踢
唔大巴可以點？

有幾場打過右邊，好過打左
反正無人打右

好出奇咩 最後5場英超 入兩球失10球

d pressing 真係好柒，個個都跟波走，細路仔玩馬嬲搶球咁

牙Chong去左左邊，搞到左邊無哂攻勢

條中場閪到

下季分分鐘杜仔搭白Lin

點解佢唔學下sane咁係要入中間

希望係咁

今季真係不妙

公道d講, 對面長期8個鐵桶
我曼破密集最無力

我曼不嬲支持佔中

仲好啦 冇期望就唔會失望

咪一鳩樣.jpg

sane咁易學到咩屌，不如問下點解佢唔學messi c朗

呢隊波真係廢到唔講得笑

幾驚jones傷

仲有frd專登飛過去睇 鄧佢可憐

今季 T 仔上位就心滿意足

覺得就算賣到普巴買到bruno 都唔覺有咩改變
好似上季psg追死普巴咁守住bruno都夠
其他人咁廢

是但啦

成個中場都係工兵嚟
零創造力

Lingard幾好狀態就真
不過d selection又是屎

入場睇人回傳

30-40分鐘呢段西到波都傳唔掂
開始比澳洲仔睇穿你曼聯無Form

拜利/杜B啦
拜利打得翻應該好過杜B

咁就西咗半場，痴撚線

Sane做既野其實唔難學拉邊突破走位 正常翼要有既野又搵啲極端例子講就以為有道理
果兩個神人就無得學姐

前場緊逼廢撚到
澳職都猜得返出黎

難怪上兩季AV班教練成日讚杜仔

佢空哂帶波都好有自信，但有人埋就唔知做乜，波又傳唔好，過又過唔到

今日出唔出比沙卡, 唔出睇完半場算, 踢多240分鐘都未必入到波

牙莊

牙莊一俾人拍就甩

咁都射

轟左落馬度

廢到仆街又瘦又唔扭得護唔到波

chong lan la diu

CHONG廢到

Chong走哂屌
羊對住三個都傳到比你，你住對一個得身位都甩

chong廢過lin 兩皮左右

馬真係hea 到仆街

Chong 真係好唔掂

Chong咩事走左去cam位

個個都要妹波

chong對澳職都護唔到波

chong借得去英冠

得杜仔有d睇頭

馬點解會變成咁

馬走果個位根本傳唔到比佢 兩個夾住

馬仔又係得啖笑

借去澳職人地都要諗下啦，仲英冠

我究竟係到睇緊咩

退休啦呢班波
今季無希望架啦

馬仔比波

點解場波可以咁撚悶

Lin 仲係冇改善Decision

james踢成點?

賣左普波同渣古啦. 無謂浪費人地青春

成隊垃圾

暫時有啲睇頭既係得T仔

跑得快冇其他

d走位幾好

有出場？

開始亂黎

勁過牙莊

只可以話勤力 同隊友仲未有默契

本身大局觀衰
如果預到費SIR 呢D可能會勁三成
但雲摩蘇就只能發揮佢原本實力

jones 打邊好過chongs

起碼肯跑馬仔同chong就...

跑得快 但無過人 無岀波

成日冇人走身後

跣腳

Chong
P15 out

現場睇悶撚到

中場冇人轉邊 拉唔空d位

一球都拎唔到

呢班波邊有默契

依隊廢閪pogba好難話唔走

中場咁都唔買人等收皮

慘

希望唔好被合化
福同Lin 初頭都走好多空位
之後慢慢變到好撚中意用波

買哂機票去睇對國米個場
依家唔想去了

係龍門果邊
無野睇架啵

有默契地廢

全隊躝淨羊格啦

個位遠到仆街

離球場好遠

現在睇實屌曬鬼

呢d波要比錢入場睇
真係芥爛佢張凳

全部都想用波 唔無球跑動

場

個節奏慢到 寧願442不斷湧

個個喘曬氣
係咪太熱

其實我唔知蘇蛇平時操練練啲咩, 班波基本功, 普通走位好似唔識咁

Chong肯lan未？

你啱

希望下半場換晒11個

上半場正常
羊，占，T，Jones，Dalot
其他澳洲都打唔掂可以躝

澳洲冬天喎

應該啦
SUB勁多人

澳洲冬天喎宜家唔係咩

遠唔遠就唔理啦
但澳職都無射門 我地又飛機射門
睇下有無機會飛機拎到粒波啦

入波未

已唔想睇
出走食個野

好垃圾

成個暑假都去玩

蘇B開波前話下半場會換曬

On9

蘇狗躝得

猁狗b隊都數人地6粒

太凍

我竟然覺得我地可以入4球

chong+lin+young = 廢閪三寶

出pogba可能得

多撚謝木狗咁耐都無足球總監

Young???

浪費左45分鐘

打fifa應該得

得t仔有d睇頭

乜撚野體能
仲話乜撚野幾多%

椰子味出晒黎

呢隊波夠膽買得兩個人 收貨

+matic

後備有13個 除左龍門仲有1個會冇得踢

呢啲友誼賽任換架喎

如果賣左普巴唔買人呢條中場真係食得屎

2個旁述係咪名叔黎？

chong我覺得係信心問題，可以觀望下

仲要想90m 買麥龜. 中前場成pat屎咁

唔賣普巴條黑鬼都係hea踢 一樣死

馬斯亞有速度有技術有射術

但佢選擇企係度

唔走位唔想入禁區

其實佢想點

真係cls

仲未買返hehe替背，仲賣普巴

James幾好

中間永遠冇人帶波突破 個個企哂係道 都唔知企左幾多年啦醒未

阿sorb無得落場牙

依家係人地唔想留呀
你曼聯有得揀咩

普巴就算留係到都只會鳩踢

Matic cover晒中後場好正
唔好chur爆佢根本仲有貨賣

完全無form可言 蘇b準備帶半季玩完

前中後都要買啦

廢撚到... 仲好意思話賣普巴

根本有無佢隊波都係咁撚廢

寧願用買後衛啲錢買中前場

平時操體能太勁，一落場就變軟腳蟹

又要踢控球，又冇彈彈波
點會造到波

放佢打CF 唔係點 都冇位比佢扭

睇住佢面對面交失波真係好正

羊係咁送波比人
馬撚係咁扭甩

八條友係自己final third守住
美斯都唔掂啦

冇得踢足45踢

P15
Chong

Lan

普巴自己話要接受新挑戰
佢經理人都話佢想去皇馬

真係有操過野咩根本成班影完相拍完片就收工

買左一百蚊客其他
屌

後場空晒任猜，可以cover唔到咩?

根本呢條廢柴要賣啦 頂 死都唔再買新前鋒
後面又唔得 前面又唔得 等死吧啦

同班閪隊友踢梗係想走

你睇猁, 熱果啲就真係操過啦

呢隊波入到1球都偷笑

雖然都好明顯係熱身賽自由發揮 但好幾次搵人傳中禁區係一個人都無咩玩法 你砌十一個人出場無問題 但係都要講下邊個涉入去啦 咁熱身賽其實除左賺錢跟本無意義 同上年一樣

操得最勁就係拍片果

咩原因都好，依家係佢主動話要走
唔好賴到好似係曼迷好想賣佢咁

9踢都好撚過e家 唔知踢咩9

P+ching+lin 賣唔賣到10m

Fb成班曼迷想佢走

邊止中間 兩翼都無突破啦
成隊都企波回傳

簽曬肥約, 仲唔踢養生波? 還掂呢隊波都與世無爭, 冠軍前四爭唔到, 又未廢到要降班

半場得撚羊罰球carry

呢班人唔係態度問題 而係真係能力問題

有咩 遲左睇可能miss左
但preseason呢d總會發生既

閪波都賣

10k應該有

英國本土都係添
佢係咪Hea踢想走咪睇多年囉，如果佢走唔到既話

佢岩岩黎個季打cf起碼識走下 依家完全企

兩樣都係啦 跑都唔跑肯定係態度問題

買左-1 準備撕飛

但呢個問題已經好多年 咁多年都冇form破大巴
對面推左上嚟都唔放下過頭波俾James跑 反而係叫佢猜波
次次等人地回哂防先造波 唔知想點

馬廸就算吧啦，佢依個年紀仲衰過卡神最後個1，2季

你坐咗幾多碌?
好似成世人冇睇過佢甩波咁嘅

最大問題係成隊波結構同管理. 如果沙夏唔返水晶宮留係度, 應該同chong無咩分別

最新既記者會 咪話普巴佢無話 迫住要走囉

成日比佢經理人帶風向，又聽9吹報

Messi 點會唔掂呀
我曼對住巴狗泊大巴咪一樣比人屠殺

咁咪睇埋下年囉
依家仲有三年約，曼就唔急賣可以拖多年
但下年如普巴走就知咩事啦

撚羊自爆

原來射左12腳波

自爆一球
但比人屠殺6球

大佬都射左3，4球啦

Fb果班on9 成日話無左佢會更好
又話佢hea踢 點點點，根本成隊波都係咁撚廢

點撚樣勤力都救唔到啦

其實有兩三下個波係右邊做到三打二
不過廢閪Chong浪費曬

門面說話啫, 廢事影響形象, 不嬲醜人都係由經理人做, 唔係俾咁多agency fee做乜

真
如果佢經理人屈佢，佢直接換左經理人啦

上半場兩邊壓前但前面無人係咩戰術
唔係應該有人入去捕捉機會架咩

就算真係經理人講
屌 球員又唔係啞 真係經理人失言 可以出聲制止

個隊長擘章咁hea嘅

唔係諗住年年爆下十連勝冇前四完賽季就算呀？

落河都有得踢

達叔牙妹

天使

綠木 表弟

J Pereira, Wan-Bissaka, Shaw, Smalling, Rojo, McTominay, Pogba, Mata, Gomes, Greenwood, Rashford.

正選出場
馬達隊長

打正前仲奉旨唔洗防守

上半場無人識用波

下半場Mata Pogba Gomez 全部都用波

So 蛇係咪搞笑

閪喇 福仔打右邊

走都無問題，我唔會怪佢囉
不過最重要係對方比夠錢，佢無罷訓就ok...

但fb果班講撚到佢好似鬼咁，又屌佢迫宮又hea咁

好彩冇哂時間睇

Sob究竟想踢咩足球
逼搶又鳩逼
組織又鳩傳
防守又唔係話穩健
其實想點 睇唔到進步

咁你點睇英國本土果班先
佢地又唔識波？

英超中下遊有幾隊都係打防反咁守架啦
鏝又破到大巴

Grant Lee幾時有得出牙

英國本士個班只好英人

Without pogba vs with pogba

天使咁勁

garner唔知要坐到幾時呢

正選隊

又唔見佢地噓C朗

Mata做隊長

天使cool波好似幾好

又迫人打右邊

對面打friendly 都泊大巴

幾時先肯生高啲

呢班好好多 起碼d decision快好多

仲有得高咩

CLS仲用Rojo打閘

redcafe 都屌鬼點解咁貴買英人

盲？

屌而家先發現個後備席咁hea

現場嗌普巴個名即刻聽到球迷歡呼 喺香港實比人噓

Awb 好正

綠木26

熱身賽點會噓上年黎香港勁多人追星

下半場似番d樣

心水清球迷都知得佢同ddg真係一線中一線頭

Greenwood 屌打所有青訓

綠木 天使呢啲先似樣
岩岩啲青訓

Greenwood

6wood>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>chong

巴打平行世界黎？

greenwood 幾勁

手殘，佢連正選都唔應該有

仲係企定定唔走位
屌你班友踢左幾年都仲係咁

心水清既球迷都知話賣佢果D 人唔係屌佢實力唔掂啦

落河

rojo大解圍

點解 他是唯一隻左腳中堅

屎波都係咁廢

Redcafe嗰啲起碼唔會講到普巴麻煩友咁先

Rojo 做乜春

天使快高長大啦

Rojo 你腦裝水?

rojo鳩射笑到仆街

幫人解圍

show his power

體野台個Eric都話普巴走對雙方都有好處

佢唔係易傷既話打中堅同左閘後備係唔錯

我幾撚勁

佢本身迷普

綠木真係似樣好多 高chong兩班波 起碼

Awb

awb 正

雲比都中意收中間唔拉邊上

呢排興講心態 落到場搏盡就得唔需要實力

剷親都中波

係有好處
但唔係因為佢係麻煩友

The Spider- AWB

其實話賣佢都有兩派
Fb 果班還Fb 果班
呢度9成話麻煩都係Lingard

有馬達真係好好多

放唔緊要， 但一定要買左人先， 而家longstaff 都50m

天使好勁

換大巴拿個Offer比較現實

仲未入到波

Wa

蜘蛛俠勁到

呢個冇可能多過20m

下半場好睇好多

天使仔澳假都頂得順有機踢到英超

對家係澳職呀

天使綠木屌打Chong

啲盤扭幾撚勁
但真係太細粒了

睇左幾季好似無高過

個人意見啦 我覺得損失埋隊中僅餘一線球員對隊波冇好處

矮過mata

留一個想走既人有咩用
我寧願砍掉重練

點解咁中意福打左翼

Manchester United have lined up Monaco's French U19 defender Benoit Badiashile if they are unable to complete a deal for Leicester's Harry Maguire, reports L'Equipe.

The 18-year-old is also reportedly being monitored by Wolves.

*成隊波

垃圾曼連澳假隊都搞唔店

留度實留架
但依家個狀況係佢好大機會頂多留多年
一係就500K 續
講重建就要搵多起碼留三年以上啦

Ruben diaz呢

分別大撚到

龍門件衫同早兩年件作客有乜分別？

終於

Awb勁撚到

op

福

AWB真心勁

蜘蛛俠

拉豬

福狗老老豆豆真係有天份
睇下識唔識養

好想幫自己含

Awb對辨

上半場個隊

福負碌到
自己死扭失左
之後人地又解圍唔到彈返比佢

下半場呢隊 好好多
中間無左普巴真係攪唔撚掂
馬仔打正前又係垃圾

中間啲彈彈波好撚淫賤

新簽兩個都對辦

拉車

起碼有呢啲機會先 上半場個隊波都傳唔到

一個Greenwood都屌打上半場果3件

反福狗呢？

Mata 妹 Gomes

希望遲啲唔好被同化

Greenwood 係咪我曼RW真命天子

上半場初頭都有Chance架
不過James唔識出波

人地前鋒黎...

Sick ball

下半場條中場屈好撚多

上半場打cam個個，同下半場個個。天淵之別

下年出Nigga 11人

旅行緊睇唔倒
各位點睇Daniel James

天使真係唔知點好. 留係度無咩機會踢, 但咁既身型, 借去英超英冠實撞死

普巴

Greenwood 係幾好J

幾球都james硬爆 之後人地都識守嚕

Gomez 咁矮都屌打上半場D 青訓

2隊波咁，質素差好遠

其實呢球都係-6

下半場多好多短傳
Mata Gomez Pogba Greenwood 控傳都高幾班

mctom同馬達都打得好

唔敢反普巴住了

終於有正常既閘感覺好好多

夜子搶口到

咁比你會出chong定gomes 我一定唔會揀chong先

Mctom好似升左咁 護到波傳到波

rvp 一開始都唔係打邊先啦 好似係

諗下上半場係LIN P Chong

蘇蛇係咪專登玩野，咁唔平均

蘇b想打技術流真是用多d Gomes

miss左下半場開頭, 柏斯係咪換曬班後備出黎

mctom定到 中場大佬咁

雲佩斯打翼出先

係

咪俾熱身賽呃到呀
年年熱身賽俾左幾多希望大家

Gomez如 果身位好d就好

佢打右都好似ok
正常後生仔應該要識打幾個位先多機會

綠木咁都唔入

啲轉身

上年熱身賽比左咩希望你

無乜點受壓，要再觀察下

主要擔心佢打英超姐
佢去西甲可能會上到位

上年熱身賽連希望都無,只有絕望

WOOD躝

你做咩講出黎呀...

Mata 痴線 上半場完全無呢D 波

綠木差dd

上半場都係熱身賽咪又係西波

踢巴黎個陣已經係咁, keep住有得踢既話應該唔差

綠木。。。。

炒daddy既希望

馬達屈撚到

想走還想走 但到目前為止普巴都冇迫宮罷操hea踢
keep到上幾季表現（多項數據全隊第一） 留隊點會冇用？
砍掉重練唔係唔得 不過如果係Longstaff嘅質素真係等護級

熱身賽睇下算, 唔好J得太投入, 當年聰明仔都踢到恩尼斯達咁

條女太正，屌得太多

Gomez 好痴腳@@

我都想屌

上年係灰到仆街

比得好靚

最緊要Ole唔好死出Matic

Gomez

28 係邊個?

天使仔

想當年直線王靴里拉

普巴 馬達有化學作用

呢隊起碼有返活力又後生

呢D 90度Fake 對手傳波，英撚果班真係100場都唔知做唔做到5下

Fred matic 輪住出

應該唔會架啦 而家matic完全谷唔起

就呢個半場 他應該可以
無諗過他是final third 有咁大威脅

如果儲氣幾場用一次
換尼思高蘭仲好

天使D 波仲好過上半場果幾個

Fred打Matic個位十球都唔夠輸

後面兩個武士頭好撚型,我都留先

不了 條麻煩友
用馬迪同lkk換史基尼亞啦

望就咁望啦

蘇蛇明玩野
上半場D 人波底勁差
下半場另一個世界

fred攞黎打歐霸啦 英超不了

幫妹谷番人氣

年紀其實差唔多

好似人地唔肯黎

蘇蛇智力100

啱呀

29

Grant Lee 有無後備，好想睇佢

前場迫搶

死出matic咪一樣陣間上腦又拎紅

屎波唔夠t 仔同鐘穩陣

無dean

綠木一扭三

所以先話唔可以死出Matic
Fred一定要踢前多一格先無咁危險

Dean等多一年啦
反正DDG 都唔續約

RW 比綠木>3<

根本前中後都要補人,木仔爽手啦

綠木幾搶眼

綠木真係唔好放走

McTom+Fred似是最啱

個隊長章咁7既

Green D 決定仲好過福

福真係做多D 無波走位同射波好過啦
扭波成日7

又話哈多士個場完場有球員踢左最後一場
結果都係到

睇吓Fred可唔可以百屌成才

放走P Chong Lin都唔放Greenwood 啦

greenwood 波底好好多

綠木黎緊應該幾多機會 聯賽盃 足總盃 歐霸

比garner玩陣啦

CC台話黑警推人落街

唔撚係呀

條友一扭就失9成 明明做簡單波最好

蜘蛛俠cls

彈彈波

一炮過買晒 SMS BURNO 配普巴啦屌你老母

又係馬達

杜安斯比踢成點

greenwood 可以打正選右邊

普巴突然成熟左有點leader味

上年最後一場都好勁
只但差D 入波運
佢青訓入成30球真係好顛

綠木又差d

其實買埋佢兩個+個中堅就夠
係走唔到幾件廢柴

蘇蛇：你再講去皇馬我雪到你下屆世界杯

其實可以好似世三咁, 應承普巴下年賣佢走, 今季專心踢

逆境波佢就收皮架喇

班垃圾無人要點清呀

GOMEZ而家呢種踢法對大巴隊有D用

details?

右閘好似擺左個普巴係度咁勁大份

一輸緊波 謝晒

TG見到哩段嘢：仆街，啱啱現場記者講 有一位督察級警員突然間向前，想追捕一名年輕男示威者，示威者其後逃到商場，警察追入商場。其後示威者逃出商場在天橋附近，畀多名警察包圍，差少少便把示威者推下街，示威者當時雙腳已經跌咗出橋外面，幸好有其他人及時把他捉住，差一秒該示威者便會跌下天橋。😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

有兩個唔係到呀

克警全家死

班狗真係痴撚線

對面有無換哂人

開定Po？

上一季馬迪回塘狗
he狗只係一個廢版聰明仔只識橫傳同右閘打one two 0創造力
今季起馬一次過補兩個技術型中場啦 屌

買到般奴要迷木了

你開

咩Topic

買埋bruno 就fit

最尾個句認同

普巴告別tour

黑警死全家

克警食屎狗

屌尻林鄭

起碼兩個中場中, 加中堅

OK

咁高要求？買到一個都偷笑啦

過唔到awb

cls

以木狗進度比盡買多兩個人
其實多一個都偷笑

想睇4312
梳連杜雲
普麥sms
Bruno
福盧

awb

無人過到佢

D黑警仲話全靠佢地救佢

屎波個球 龍都頂唔中

Sms+般奴 成事機會有無10%

Joel應該都係借出去？
Green 清新後備龍

[黑警777死全家落地獄永不超生] 曼聯終極爭取民主暨林鄭木狗即時壽終正寢吹水區 [640]

有bruno 收貨

推爆佢

Joel好似話去錫非，但唔該續左先借

我無野講

我斬你一刀 之後救返你 全靠我救你咋

逆足閘

1001

點會得10%
兩件比夠錢就肯黎,仲要無人同曼搶
一直都係木狗壓緊價先未deal到咋喎

Goal

shaw 傷？

Go

落脚又準又快

又入